點解有人會聽黃世柒

條友講野1999 又冇乜point

欣賞棚牙掛

有冇人貨金比佢整下啲牙

細良幫緊

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一啲唔知頭唔知路嘅嘢之後 我都莫名其妙！唯有跟住去聽返其他KOL講同一個議題

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係用自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。

對於一個冇足夠人生經驗 商業政治或者抗爭實戰經驗
點解要聽佢喺度鳩吹？

完全係浪費人生

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道

真係諗唔明

名單上面有冇你名？

白兵先正

條友都幾中意屈毛

呢條友十年前高登年代已經係典型9upper ，
而家仲要係人到中年既樣衰9upper，
而家竟然咁多人睇佢？

黃之鋒FB :
【有「黃營」評論員話，西方國家對羅冠聰有興趣，係因為佢識電競就可以去揸無人機（？？？）；咁我對高達咁有研究，係咪遲早有得揸高達？】

有😎

完全唔知佢係邊個

出個post就可以上榜

世澤既待人處事既諗法手法同能力都係停留響初中生水平，重學人嘗試閱讀疑似五毛網民既意思，真係見識到咩叫高智能阿氏保加症係點樣

掉轉一個方法講就係心胸太狹窄。眼光太短

係一個小人冇辦法做大事

做任何事都會有反對聲音㗎啦我冇見過成功人士係將反對聲音逐個擺上網

我老豆聽佢同大肥看天下成日講到香港陸沉咁
都好過聽何君堯

睇下佢有幾柒，個心態好似去動物園睇猩猩咁

諗唔明點解劉細良會搵佢

翻譯得幾好呀

@下亞厘畢道

佢個名單一百幾十人根本大部分都係靚仔 有正義感既連登友( 有揸BMW, 有處，,誠實香港市民,孫中山,國安人員同 愛爾蘭共和軍 等等世界知名人士）

我哋提出黃世澤係戇鳩，提出改善建議嗰個意見唔接立同檢討自己。 黃世染有問題先至咁多人提出反對意見，你唔見有咁多人一齊去反其他頻道？

屌你唔認錯不特止仲出一個名單去警告我哋 惡過共產黨

出名單要清算提出問題嘅網友！？咁樣同xx政權一樣

連登 五毛黨名冊
花名 會員號碼
P牌垃圾仔 304856
李斯特鐘 131157
牛奶糖一號 60307
草野正宗 105924
鷺 235174
屌你老母龍門 10905
星塵被我照耀 212509
我中三㗎 350350
BBC2019 244809
我（之前的）老公呢 44028
佐天 64073
dailuklan 263485
孫中山 13503
車文杜 11097
香港屬英台 346744
FDApoopoo 58941
誠實香港市民 237459
千人斬 8873
食得未啊 268516
無里頭獅 334717
黃世澤評論係戇鳩 130079
唔好同我 TalkShit 372210
搬石頭張六常 36383
DAzil 156090
變泰仔 209890
狗眼看人妻 30084
軻浩然 8244
派膠派到手軟 23649
PrestonBurke 130626
飛天意麵神 69221
不Gay的瘋 150100
大江大海 343189
刘祖迪（國難財演） 191271
感官真奇妙 189046
手Joke牌安全套 244805
円舞 32586
碧根喇嘛 15135
有煙無火 245484
我要變巨J 380132
嘩好大鑊 171506
白白馬住田 114721
多喝奶有害無益 7534
加乘哥 115096
王陽明先生 277816
恆屍 26770
大艾詩嬅 56274
愛爾蘭共和軍 50931
你都岸鳩 118312
無尾Bear 292292
王雨心 327767
當NoTrump 30293
老夫子母奶 7814
駐連登國安人員 4526
母看沸鹽 88743
係！各位網友 228143
連下四城 219007
韓林兒 24730
想得太遠 100680
52歲（破產） 30788
阿記神鋒 58387
申請 150912
dULTuAnD 346660
咪撚戇鳩啦 52215
股不是估 121126
金大喜 222907
神奇小子 11121
七日一次郎 172349
羊咩1234bb 34714
椰子是無辜的 2429
茄汁豬扒飯 289946
薑汁炒芥蘭 35221
北千手卓一夫 53673
BMW司機 289708
希魔 78143
哇屌 8014
勝海舟 167928
回憶小子 149494
TommyWiseau 160051
RoyBatty 157092
通街都係處 48083
牙彪 259777
我不是她 146030
上斜唔夠力 23194
金思行 20816
power_off 1886
Sky_Croc 20867
講真話的人 31765
大雞樂（熱狗區議員黃兆健） 73381
0

👻👻

本來冇聽
見到成個政事台討論佢就去聽下
發覺佢唔係啲人所講咁負面

條友根本係連登仔
用念力屌死你地

大肥立場好過佢好多

好似含住啲嘢嚟講

可能想收山
所以搵個下台階

冇得救

係
交加街38號

好憎條友，成日屈毛on99

好難怪佢, 佢真係講過自己有阿氏保加, 社交能力同智慧都係underdeveloped, 講野D口敏同埋一受到刺激就發嬲, 好典型阿氏保加, 天生好難改, 所以我細細個就見高登D人整D短片改圖玩佢玩足十幾年

你唔可以用自己睇法當標準

物以類聚
差唔多水平既人就會圍埋打飛機

情況同陳雲邪教差唔多

邪過陳云, 細柒信眾更多

大路嘢太多人講搵唔到錢
小眾嘢反而分到更多hit rate
follow the money line

陳雲歐洲名校博士
點比

平時玩膠 講學歷屌打中大港大啦

好彩陳雲根讀過博士
癲起上嚟都有個限度
世柒不學無術 加上自身性格有先天性缺陷（樣貌都係）
所以陳雲根真係唔夠世柒嚟

咁就要問下你自己

陳雲出書拍片果陣不知幾正常

係fb笑到癲

傻既點會做到大學講師呀

攞口音嚟講

佢後生嗰陣個樣都叫正常
依家成嗰肥柒咁

英文發音唔准唔好就收聲

扮乜撚嘢講英文

人地話自已果D係德文口音既英文